2018年2月最新手機升級Android 8.0名單

展望2018年，仲有邊啲手機可以升上去 Android 8.0呢？以下整理2018年2月12日最新升級名單懶人包。

1.HTC:

A.升級名單:

HTC 目前內建Android 8.0的手機為HTC U11+。由於HTC 近期手機都是基於Android 7.1深度定製的HTC Sense，所以不少新機必然會升級Android O（安卓8.0），甚至Android P（安卓9.0）。HTC 可以升級Android O的機型為HTC U11、 HTC U Ultra、HTC U Play、HTC Desire 10 Pro、HTC Desire 10 Lifestyle、HTC 10 Evo、HTC 10與HTC U11 EYEs都可望升級為Android 8.0。

其中，HTC U11、HTC 10已經在去年11月釋出Android 8.0升級。根據版主所掌握非常可靠的最新消息，C/P超高的HTC U Ultra將會在今年二月底前釋出升級，讓U Ultra成為旺年開春首款升級Andoid 8.0的手機， U Ultra 用戶農曆年後就可以準備灑花了。

B.確定不會升級Android 8.0的名單:

HTC Desire 728、 One E9s、Butterfly 3、A9、One M9、 One M9 Plus、 One M8、One M8s。